不要說「警犬、阿sir、偽進仔」，試著說「老鼠、寄生蟲、綠帽狗」

老鼠好，短又易發音，又去人化

趕老鼠

香港囧賊
過街老鼠
香港囧賊
豬狗不如

警者，敬言也，
黑警不配 "敬" "言"﹐
所以另找字代替之。

死老鼠

612 721 811

推

Push

69 612 613 616 621 626 627 628 71 75 76 77 713 714 721 726 727 728 730 81 82 83 84 85 87 89 810 811 812 813 814 816